【深入敵陣】817反暴力集會， 現場拍攝多個鄉親聯會及大陸人，有藍衣人

818維園見

真。勇士

好勇

如果無佢地落黎個場好空點算

辛苦曬

no la

勇武

樓主好勇

勇士

鍾意大合照因爲要影相數人頭
二來班人真係會放上微信打卡用
大部分同鄉會聯誼會都係中共扶植

成班土匪下流賤格樣
一睇就知大字都唔識多隻啦

下次帶我一齊去壯膽咩都好

咁辛苦，我就話睇新聞先知道原來今日老人家都出左來，原來都係講普通話老人家

push

ok

唔知天氣既話以為藍屍都玩 落雨阿

勇士貼8個鐘得35正評，連登已死

其實 都唔太重要

樓主琴日咩打扮混入

47萬